大雄其實係咪 NTR 左出木杉？

跟返正史
本來靜香係嫁比出木杉
大雄用 22 世紀科技去 NTR 出木杉黎講都算幾卑鄙

有冇人同情聰明勤力又靚仔既出木杉？

出木杉值得有更好既女仔

大雄幫咗佢先啱，出木杉變咗食鬼妹

無人同情靜香？

冇人同情胖妹?

冇衝突 靜香sp嚟

自古以來都有毒撚幫人埋單

胖妹後來都有個志同道合既畫漫畫男性朋友啦

靜香老公唔一定係出木杉，故事冇講

根據設定集
原先大雄+胖妹生六個仔女
其中一個生出金髮後代
金髮後代個孫係世修

改變之後變成
大雄+靜香，得一個仔，叫大助(個樣同大雄一樣，但性格似胖虎)
原先大雄果六個仔女變左胖妹同其他人生
然後雄助同胖妹個女(原本歷史佢係大雄個女，個樣同胖妹一樣)生出金髮後代
金髮後代個孫依然係世修
(大助喺原先歷史唔存在)

大雄唔食靜香=要食肥婆，生六個仔女+窮足十代
食靜香=個仔食肥婆，得一個仔+去到好多代之後都好有錢

有個網話
原先歷史金髮後代個老婆會係靜香孫女，
兩條線都會有齊大雄、靜香、胖妹基因
所以世修一定出到世

明明靚仔、又聰明又努力
結果輸俾一個出cheat既窮矮柒毒
你叫我(佢)點接受依個結局

呢副圖個肥婆樣只係俾出個示意，唔係真樣
茂手持夫同胖妹個女茂手小緣曾經係水田版電影迷你多啦SOS出現過一幕。
官設個樣都算OK，唔係肥婆

因為老豆唔食肥婆，所以個仔要食⋯

大助：大雄生仔正仆街

本身個孫食靜香後代
變咗自己食靜香

點解會出金髮後代？
胖妹有ntr?
後代點解要幫大雄，唔會影響到自己係未來既存在

上面張圖講左
佢娶邊個，都會有個金髮既孫叫赤雄
原歷史赤雄會娶靜香後代，生個孫叫世修

新歷史赤雄係大雄同靜香個孫，胖妹既外孫
所以一樣係有齊大雄+靜香+胖妹基因
世修會照樣出世

世修幫大雄=有個有錢足五代既祖先
世修唔幫大雄=有個窮祖先，欠既債100代都未還晒

山木杉都唔埋佢地堆
有幾多集出現過一齊玩？
啲乜春大電影大部份都無佢影

Stand by me出場算多

轉移傷害

但佢唔食靜香原歷史無大助呢個人
而且生大助就會少左原本果六個仔女
獻祭六個仔女換一個代自己食肥婆既仔令自己有得食女神喎
我諗好多人會deal

鬼叫人地有得哈利路亞chance咩

其實出木杉未必食到靜香
如果世修有靜香基因
作為出木杉後代唔會窮到咁啦

: I know that feel bro

大雄要自已個仔頂左胖妹

話時話
多啦A夢回來了（謊言800果集）
到底有冇播過粵語版
好似有電影附錄版同09 TV版
09版TVB skip左冇播呢集
海底鬼岩城附錄果個版本既多啦A夢回來了上網搵唔到
唔知點解印象睇過呢集
我知stand by me有呢部分
但stand by me冇盧素娟配大雄
到底多啦A夢回來了果集有冇存在過林保全+盧素娟既版本

大雄同世修為咗自己嘅利益整死咗六條人咩

得啖笑, 咩2邊既世修係同1人? 所以將用外掛搶出木杉老婆據為己有成件事合理化, 大佬啊果4個冇名既丈夫+妻子係百變怪? 點會同1人啊, 你出木杉同靜宜靜香既分支要係大雄出世前就準備定, 成個系列就係1個貪婪心邪自卑忌材既廢物大雄衰咸濕出軌外遇始亂終棄破壞3個家族再自我感覺良好

衰咸濕出軌外遇

咪撚癲啦 大雄都未經歷過同胖妹一齊既時空就話人出軌
單身自己揀個夾自己D又唔比既

係

未經歷過佢個曾孫先返黎同叫佢改運啊? 曾孫想改祖換親, 即係大雄經已同胖妹行埋, 然後曾孫想換, 又話換完唔影響自己(根本冇可能, 講緊最少4個氏族rematch)

清醒下啦, 大雄由始至終都係自私&咸濕到出汁偷龍轉鳳換走元配既人渣

你jm9⋯⋯

唔食都生左6件

哈利路亞chance

都OK喎

唔好咁認真好冇........
細路睇既動畫黎

其實.. 你係咪感同身受呀

屌胖妹都必到6件出嚟
證明大雄都幾鐘意屌肥婆

鄭少秋都係得一個欣宜咋

胖妹

睇開啲 靜香個身體幾十億人睇過 算巴啦

太雄後代派叮噹去改變未來應該會俾時空巡邏隊拉

白化病

人地本身唔小心幫隻臭雞埋單
肯定係唔小心搞大佢個肚啦
依家甩難

會唔會有個多啦B夢去幫大助等佢唔使食肥婆

wow

胖妹留返黎比多啦a夢啦

佢應該係胖妹個新老公

點解得世修老豆係技安樣
魔族大隔世?

呢個胖妹可以生足6個

岀木杉有變裝pic
成日扮靜宜，同佢係好姊妹
有一日...

jojo血統

胖妹好撚生得
同邊個結婚都可以生咁多件

勿認真,又唔見技安變彭于晏

所以叮噹真結局係時空巡邏隊用失憶電筒
回復所有野

好似啲痴線情人feel...

靜香一直都係個有心計既女人
完全係局勢既掌握者 盡取三方著數
大家都知道多啦a夢入面
以小夫最為有錢 出木杉最為聰明
大雄則有多啦a夢輔助
而三人明顯都對靜香有明顯既意圖 經常借故親近 盡力巴結
而靜香既態度一直抱持係暖味 不抗拒
因為佢唔想失去任何一方既著數
好似小夫屋企有錢 成日可以係夏天去別墅渡假
而好多時都唔會預大雄 你諗下兩男一女
靜香都唔拒絕 亦甚少會為大雄爭取
只係有時會出下聲 點解？
因為大雄有多啦a夢！必要時緊係搏下大雄好感
扮到好為大雄，反正大雄轉頭一定求多啦a夢
拎d好玩既野比佢地
至於出木杉 平時靜香同佢成雙成對
為既緊係自己既成績啦 又乘機激下大雄
靜香咁細個就深明收兵之道 極攻心計

而連登仔就係屋企自己幻想啪啪啪係度打J, 之後上連登數臭呢三條狗公同女人, 要求公審

其實要睇多拉a夢係行平衡世界定單一時間線
如果平行世界 咁就唔存在搶唔搶問題
單一時間線 個孫9成99999都唔係同一個人

你現實就係個肥婆然後條仔飛咗你同個靚女一齊?

小夫

第一 從來無話過出木杉同靜香無拍過拖
甚至多番說明二人小學時代係兩情相悅
有理由相信二人係有過至少puppy love

第二 出木杉同靜香層次都唔同
出木杉最後上火星 娶鬼妹 放眼世界 宇宙
靜香只係區區家庭主婦
根本配唔上出木杉

技蘭漫畫動畫第一話就出場
個性格極差劣
同靜兒一齊笑大雄
但後期出場性格變左天使
仲好友善成日叫大雄哥哥
唯一合理解釋就係
佢無再同靜兒一齊玩
無再受靜兒影響變港女

單一時間線
上面張圖解釋左DNA構成一樣
所以只影響仔果代
而孫果代會照舊
個影響只係大雄得一個仔(原本唔存在)
原本六個仔女變成胖妹同其他人生出來
因為大雄個仔食左胖妹個女
家族又有返胖妹基因可以兜設去世修條線
btw套野個設定60年代架，邊有而家果D咁詳細
大雄出生年份都畀動畫組推後左兩次由1964推到2005
但多啦A夢2112年又唔改
本身野比家六代人係相隔148年，平均每代要40歲先生仔，
而家野比家六代人係相隔107年，仲要大雄個仔係大雄55歲先結婚，即係52年內要繁殖多四代...

成日一齊溫書梗係扑嘢啦

搞乜鬼明明叫技安技蘭阿福
變左胖虎胖妹小夫

大雄碌信用卡咁

一齊去圖書館睇課外書
一齊去公園寫生
根本就係小學初戀

終於有人講，明明改歷史係好大罪
次次返去古代嘅大長篇都有人講

小川直也都唔差

靜香呢啲臭閪唔要都罷啦

佢地好似有返屋企溫書

唯一解釋係叮噹太廢
根本冇改變到未來

根本靜宜個設定就係機心極重、求榮嘅女人

原歷史入面冇叮噹，所以佢根本唔會考慮大雄
如果係真愛，就算大雄有冇叮噹有冇錢，佢地都會一齊啦

只不過係而家有左叮噹，大雄就係靜宜reachable 嘅人最有實力嗰，所以先嫁佢

技安呢啲出面作威作福嘅
通常家教會好嚴

冇跟靜宜就變返好女仔

叮噹邪器之首 惡魔護照

技安響床邊睇實，大雄都係被迫

出木杉食過先俾大雄

連未來都係

小夫成日用物質恥笑大雄
有野玩就同技安靜身杯葛大雄
成套漫畫係得一集唔跟小夫去玩

咁似之前有套戲咁講
無論點改變歷史，歷史的洪流總會把事情改回來。
要發生的總會發生

或者係改嘅嘢只係who fuckin' care
所以無人捉

胖妹正好多

靜香似係冇咁長命生仔
45年後大雄果集
大雄個仔結婚果日，佢都係一個人用時光機返嚟見自己、多啦同靜香
反而唔係陪老婆
而且佢見到靜香仲好感動係咁講個仔結婚D野
所以D人估靜香未到55歲就死左，睇唔到個仔結婚

命運石之門：世界線收縮
如果係fate系列:抑止力，紅a會出場殺咗世修

靜香雞黎架

好慘

靜香，我要進來了

其實靜香早死個設定好怪
成年大雄身邊冇多啦
但成年大雄同佢個仔、孫都有時光機
正常靜香係唔會意外死，可以用時光機阻止
如果話病死，大雄明明有時光機識去未來搵多啦求救
要點樣既死亡方式先會連法寶都救唔到呢

佢可能係出木杉本人....

same thought
多田根本完美 光明正大追人
長澤本身多年來都鍾意mk仔 比哂位佢上
mk仔自己miss左n次機會
到最後先黎厚面皮開外掛搶新娘 我係條女就唔鬼理佢

唔知點解我覺得求婚大作戰就算唔回到過去
直接婚禮表白都有好大機會成功搶新娘
因為阿禮都唔鍾意多田

佢可能得唔到以前好個個

但比個比較無咁好既屌左／結左婚

健三

鄭少秋

大助個樣: 唔撚係掛

留明

13歲生一代

唔明點解大雄出生年份可以跟動畫年份改
（之前兩次改分別係跟大山/水田版首播年份）
但多啦照舊
如果20年後再有新版多啦動畫又要改年份
大雄會變左2040年出世
咁正常2112佢都未死

大佬啊其實佢地小學生黎㗎咋

其實少似大雄老豆

唔多似係 你發現從金髮開始條線已經fix死咗
反而似係金髮嘅上一輩開始變動
唯一解釋就係Before線入面靜香嘅老公就係After線入面胖妹嘅老公
而金髮基因就係嚟自呢個男人
所以兩條線嘅殊途同歸係必須集齊四個血統
就係大雄、靜香、胖妹同某金髮男人

所以最慘嘅係嗰個金髮男人同大雄個仔
由食女神變食肥婆

其實懷疑世修根本知道向最上面郁手先唔會搞著自己 好撚奸

但胖妹老公已cfm係隔離鎮鍾意畫漫畫既細路
本身唔會認識，係多啦A夢先令佢哋認識到
最後兩個一齊畫漫畫結婚生女
個女細個女神樣，大個變肥婆
佢出場應該遲過呢個設定集出書

原來而家已經無人番舊名
靜宜 呀福 技安 技蘭 果啲

舊係 cctvb 妄顧原著 9 譯出黎

姐又係玩食書啦屌

按照你地嘅推論
其實金髮後代係After線已經集齊三人基因
而唔需要娶埋靜香後代
若果金髮後代係keep constant嘅開始
勢必係佢之上已有四種血統
所以四種血統集齊嘅點唔會係金髮後代嘅後代上面

鄧光榮旁觀

唔關食書事
本書設定係原作者畫
而動畫果D新人新設定係作者死左之後先出...

其實原作者已經兜得幾好 動畫有啲畫蛇添足

無好感修正其實未必成事
無鋪排就搶婚阿禮一定say no

咁拎走左胖妹個老公
補返一個新人新感情線比佢都合理既
唯一bug係金髮後代
原本個老豆變左胖妹個仔
憑空多出來既大助做咗佢老豆
但佢係冇任何改變
只係5個伯父姑媽變晒阿姨舅父
老豆變舅父，姑媽變阿媽，呢樣先CLS

都算搵返個青梅竹馬嘅
但要成世俾人笑搶婚

大雄人品好 出木杉野心大 自私撚

大個勁索 (好似係)

呢個所講嘅bug係衍生自動畫定本設定書
唔係好明

金髮後代可能係收養
所以同邊個結婚佢都會出現

金髮男係作者設定
胖妹新老公係呢本書之後先出場，所以呢本冇佢個樣
當時連呢條新line都未出
但胖妹個女唔同左樣就100%動畫問題
原作冇出過after線佢個樣

係電影出過一秒
原作before線第一集有出過大雄未來D家庭照
胖妹個女由BB到大個都係肥婆樣

而呢本設定入面，胖妹D仔女兩條線都一樣樣既

窮人生仔已經夠仆街
仲要收養害左人地個小朋友